[警世] 二噁英會經性行為擴散

朋友個朋友係警嫂，收到風佢依家開始生粒粒

佢之前唔知咩係二噁英，聽老公講沖涼會沖走，就半推半咁含撚+扑野，仲投訴自己老公耐冇扑鳩軟無力兼早射

然後依家懷疑個閪俾佢老公碌二噁英鳩污染咗，好驚生唔到b日日係到質疑人生怨天尤人

奉勸咁多位警嫂諗清諗楚，為自己長遠著想，咁就一世了

係唔係性病？

唔g，都有可能
班警曱成撚日組團叫霸王雞

狗乸食晒二噁精

實係性病啦

生到都變畸胎

POPO最強裝備 - 二噁鳩

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

咁應該係叫雞問題
因為Chloracne 多數生係耳後同腋下
再唔係就係輪奸果時交叉感染，個同事有性病
難為左d被捕者咋

依家佢地分房訓個警嫂仲唔肯俾隻曱甴掂個女

隻警曱入屋前仲要搵消毒紙巾抹身
唔知有冇用呢

囡黎喎梗係唔可以掂

似性病多d喎

狗乸就狗乸
警乜撚嫂？
有親呀？

Sorry我錯

無用

屌你唔好傳俾佢地知啦 由得佢地第時自己塊面生野同隻狗B都有先天病再後悔都未遲

狗乸閪痕都唔好比狗屌啦
身體要緊

性病是否可用消毒紙巾抹J醫好？

可以，只要抹乾淨，無套中出都冇問題
中出完再攞消毒紙巾抹下個閪，100%避孕

我驚佢之後忍唔住

唔係淨止掂個女咁簡單

唔係射胡椒噴霧，直接射精落啲人到

警方出征，生二噁嬰

生化武器

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟

唔怪得要捉咁多女返去啦...

重毒D，用嚟⋯

咁各位巴打要小心啲喎

一定係，除非唔係
聽到好多警嫂都咁反映

嘩

之後白衫扑藍衫警嫂

為咗賺ot錢害全家好撚偉大呀屌你老母

推

得嘅唔L 駛有醫生同藥物啦
淨係有消毒紙巾就醫好晒d 病la

嘩 咁得人驚

agger

呀Sir早晨
咩係同事
你又係唔識扮架喎

二噁西

各位巴打，幫幫警嫂

隻popo個同事啊
弱智唔好衝出嚟柒啦

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

抵啦

Push

全民抗氧化 抵抗二噁英
認同請分享